南港島線終於通車 隧道係咪無再塞

南區jj 表示今日搭咗轉地鐵 發覺只係比平時快咗5分鐘 積極考慮轉返搭巴士

搭巴士轉

啱